［夜談］星期六晚上的你，在做什麼？

同frd食煙飲酒吹水
次次都係咁
做運動其實小中學都踢波踢到痴線 無咩新意
人有理想 但無夢想都幾無聊

㩒電話睇youtube充斥腦袋 唔想去諗唔開心嘅事

想聽日唔12點起身

返工米又要焗住早訓
係星期六晚先得閒同frd飲酒吹水

寂寞空虛星期六
點解只係做d消耗生命
對唔住深夜放負

冇女友陪？

飲酒都好嘅 我想飲都冇時間飲 忙到死

沒有
唔係好想拍拖
要努力d做野

我做admin野
返五日 都還好
有得放禮拜六日
但全部手扳眼工夫

絲禮拜六都要返？
但成日食煙飲酒作樂遲早都要戒

有女朋友好好 我而家都要努力做野搵錢 我條女佢返part time d 錢會幫下我 我呢個女朋友仔好掂 又會幫我分擔憂慮 我地都係公屋 但佢冇話過我窮所以想分手

我條仔打

唔吃煙 難食又唔健康
乜admin 飲食行？
返partime

都好呀
但唔係咁易搵到
ching搵到真係要珍惜

物流批發
簡單野 聽下電話 打比人
excel等 有時無野做就汁貨 買office supplies 甘

Agger